明明以大幣個技術前景好過比特幣。

d人唔識貨

無咩好比較, 一齊向上係前景